我發現啲球星都有斯字

美斯
尹佩斯
蘇亞雷斯
斯朗
斯丹

費高斯
碧咸斯
托迪斯

謝斯連加特

斯圍斯達

斯朗

斯斯斯尼

義和c

柏比斯斯斯

斯朗就企開d 啦屌你老母

法比加斯
So斯黑柴
萊斯
馬列斯
斯治

利雲度夫斯機

斯服

斯伊和比

卡卡斯

斯治

藍斯

卡斯拿斯

陳國邦

O馬田斯

丹尼臣達斯華

古恩杜斯

包列斯達

施治

梅斯達菲